《求賜教》個胸好酸

呢排個胸好酸軟
應該你因為男朋友揸得太大力
佢一肉緊起上黎就好rough
有咩方法可以令佢無咁酸
而家細細力摸都覺得痛
真心求助

關j咩事
真心想問
好驚係有腫瘤

落糖

有無人認真答我

冇架啦 辦定身後事

得閒我會返黎出席下連登聚會

痴撚線

加啲石灰去中和佢囉